如果我今晚一注獨中六合彩頭獎，留名者抽一個...

請佢食麥當勞 (可以加大)

留名

ok lm

留名冇壞

Lm

我要招財牛堡

lm

M記

蓋Ching 去邊間食，我去影你大頭

麥麥送

仲食金拱門

多謝蓋清

金鐘包場

我OK 但抽唔中既手足請夾錢

可否請我去澳門？

想食沙律 得唔得